訓未

屌，口罩擺有蓋垃圾筒係咪好撚難。手殘定腦殘？

夜晚丟垃圾見到

未

未 pish

未啱啱同fd打完機

肥仔有幾得意

Gg

做人好攰

Hh

捉鬼

超級duck2

同個傻人咁講

咁清醒好咩？
難得糊塗

屌你

唔係咩

係囉

佢只係一個叫春傻佬